大專都捉證件相

就算著純白純黑圓領T影都唔接受，乜鳩野學院黎